====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le poète ne doit pas toujours s ' effacer devant l ' ingénieur - je n ' ai rien contre l ' ingénieur bien sûr - mais la sensibilité peut avoir jeu égal avec la raison .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

